再次笑死人之 : 把口話反應熱烈, 所以擴大接種群組, 但事實係......

17日內死左6件, 連廢老、藍屍都怕死, 唔打喇
咪攪強打呀仆街

777想滅絕藍屍

正

迫人打

連藍絲都著埋

邊有傷
直接死昨嘛

直接用子彈打入去

即係唔愛國，你班仆街只識拎著數，要報效國家你班Nancy走晒去！

有殺無賠

係間接死